毒撚三大錯覺

我溝到女
我中上樣
有女鐘意我

手機會震

中上樣呢個真係

好似我咁自認樣哀咪算囉

豬隊友

無錯覺=/=唔係毒撚

以為whatsapp壞左

原來我唔係毒撚

呢個都係錯覺

其實毒撚一個更開心

我一拳打撚死你

一拳一隻mk仔

上上樣
溝唔到女，因為話我冇安全感

俾人拒絕完覺得自己可以溝到條更正嘅女

溝豬扒都難啦

我有呢個問題